呢幾晚係咁發惡夢係咩原因

關唔關我箍牙事？
有時比自己磨牙聲嘈醒